誠意邀請五毛狙擊手#38523星期日2018Nov18去東涌光復

橋work嘅我跟
橋我覺得唔work嘅等佢帶頭示範

人地移左民邊得閒返黎理香港人